[
    {
        "randomId": 604
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Faraziya aceza yicaye",
            "option_1": "Amashaza",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Ibirundiro",
            "option_4": "Akayunguruzo",
            "correct_answer": "Akayunguruzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyiramikuku arakukuza mu mikuku ya Shyorongi",
            "option_1": "Ururimi rwawe",
            "option_2": "Intore mu rwabya",
            "option_3": "Inyenyeri",
            "option_4": "Igiheri mu ruhara",
            "correct_answer": "Igiheri mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Dore isoko idakama amazi",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Urutoryi",
            "option_3": "Agacaca",
            "option_4": "Amarira mu maso",
            "correct_answer": "Amarira mu maso"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mvuye ikuzimu bampa akabando",
            "option_1": "Uruzi",
            "option_2": "Igikoro",
            "option_3": "Urwiri",
            "option_4": "Agahinda k'inkumi",
            "correct_answer": "Igikoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mpagaze ku ruhiza nyara i Buriza nti Bahinzi nimuhingure",
            "option_1": "Agasongero k'inzu",
            "option_2": "Icyumweru",
            "option_3": "Ibigori",
            "option_4": "Corogati",
            "correct_answer": "Icyumweru"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ruganzu araguye n'ingabo ze",
            "option_1": "Agatsinsino",
            "option_2": "Igitoki",
            "option_3": "Inopho",
            "option_4": "Imirya y'inanga",
            "correct_answer": "Igitoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Akabaje umugabo kamurenza impinge",
            "option_1": "Inzuki",
            "option_2": "Umurabyo",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Umukondo w'inyana",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nkiza ibyo bitoki bya so binsaba inyama",
            "option_1": "Icyobo",
            "option_2": "Amenyo",
            "option_3": "Ibabi by'ibibonobono",
            "option_4": "Ururimi n'amenyo",
            "correct_answer": "Ibabi by'ibibonobono"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kirabyataraye",
            "option_1": "Ikibyindi cy'umushumba",
            "option_2": "Agacaca",
            "option_3": "Agakono k'inzara",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ikibyindi cy'umushumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nagutera icyambuka amazi kitagira amaguru",
            "option_1": "Imbaragasa",
            "option_2": "Ikiyoni",
            "option_3": "Ijwi",
            "option_4": "Uruhinja",
            "correct_answer": "Ijwi"
        }
    }
]